天氣涼返, 大家著緊咩衫

呢幾日天氣涼, 大家係屋企著咩衫
我除左唔開冷氣風扇外
甚至仲著長衫長褲
我係咪好誇張

短衫短褲＝＝好熱喎

東亞病夫

羽絨

offwhite 外套

雞仔嘜夠啦，暫時未洗羽絨
利申算係唔怕凍

要著heat tech

我都見樓上樓下好多人仲開冷氣
有點不可理預
我距離熱既感覺相差好遠

我真係試過25度著羽絨
仲要覺得陰陰凍
睇黎我可以攞健力氏世界紀錄

你可能身體有事，睇下醫生好d

表情撚?

樓豬睇睇醫生好喎

短褲+uniqlo外套